# Ревью и рефакторинг расчета игры в теннис

В рамках домашнего задания вам надо

1. Склонировать репозиторий https://github.com/rstraub/tennis-refactoring-kata-scala
1. Запушить в gitlab
1. Создать merge request из ветки main в любую другую ветку
1. Оставить комментарии к решению. Ревью каждого из трех решений - +1 балл.
1. Создать еще один merge request с исправлением решений. За каждое исправленное решение - +1 балл.
1. За ревью других студентов добавляется +1 балл, в сумме не больше 3.

Оценка может снижаться за недостаточно тщательное ревью или непонятный код.
